見到蓬佩奧嘅宣布，我剩係想同大家講多謝

多謝大家

兄弟爬山 無分你我

就係要去到呢一步

國際戰線手足

多謝勇武

絕不存在送頭
多謝所有手足

死支共唔見棺材唔流眼淚，做得好！

辛苦手足

多謝手足

推

多謝手足

終於去到呢一步，大家辛苦喇

推

多謝手足，得來不易...

If we burn, CCP u burn with us

期待已久 我要攬炒

想喊

因為只要咁樣先有機會打低佢

其實睇到嗰陣
真係有啲想喊
好似終於有人理我哋
同埋諗返一個禮拜前嘅我仲係行黎返學
一個禮拜嘅時間，真係可以改變好多嘢

明明21號嗰陣仲係乜事都冇
以為睇youtube上IG被剝奪仲有起碼六七年嘅時間
估唔到呢啲自由竟然可以係一個禮拜之內被剝奪
世事真係好撚難估到
希望連登聽日唔使永久熄燈啦

請大家感謝今日~用命出來救香港既手足~

多謝大家一直嘅努力

得罪講句 就算今日冇人俾人拉美國都會咁做
根本就唔應該出去做無謂犧牲 拿 我唔係話送頭啊
咁就拉3 400個人
宜家根本就唔應該鼓吹啲人上街

多謝唔同戰線手足。
革命仍需努力

多謝你地 無大家一點一滴嘅貢獻我地唔會走到呢一日

依度打字既多過乜 算啦好無

感謝前線

多謝手足，辛苦你地了

咁好多9拉嘅
而家啲狗要跑數俾上頭睇
就算無活動都可以老屈你有活動

其實上街係俾外國睇民意多啲

之前行動一樣大把人話送頭

但係冇當初嘅犧牲 就冇今日嘅成果
犧牲一定有 只希望值得一啲

國際戰線終於打到爆機

靠我地係唔夠架
無支那攬炒點得
你要多謝支那立國安法

喊咗

多謝各路手足

次次都係咁講 之後次次都叫人出 張分紙一早加爆咗㗎啦 其他國家好多嘢都要等時機㗎啦
保存自己睇下自己之前做嘅嘢帶來咩結果先啦 咁急只會帶來無謂犧牲
唔通睇到人俾人拉唔會心痛？

入去多謝人地先啦

多謝

願榮光歸香港

辛苦咁多位手足，就算我地成日嘈黎嘈去都好我都係好愛你地啊
共勉之
讓熱淚和鮮血沒白掉之餘、記住勇氣智慧也永不滅!

if we burn

這一天終於等到了

我！哋！做！到！了！

Thx 手足

salute

End game！！！！！！！！！！！！

用好多人命同血換返嚟

香港人要準備開始長期抗爭，畀人制裁一定係痛苦但係唔咁樣香港係唔會重生

多謝所有手足，每條戰線都係有用㗎，缺一不可！！！

真係好撚勁

endgame 就快上映 好快就到The Purge上映 之後就到建國
大家準備好入場未

多謝手足 今晚開心到瞓唔著

正式撕破一國兩制既假面具

多謝所有付出過努力嘅人🙏🏻

香檳

勇武手足可以無諗過 會改變到世界

大家做得好

加速主義

辛苦晒國際戰線手足

辛苦曬！！！

制裁嚟到，黃色經濟圈就係救生艇

push

感謝

多謝各位手足

愛你地呀手足

多謝大家，再接再厲！

路仲有好長
大家一齊行

所有喺各自崗位努力過嘅手足

真心想同咁多手足講句多謝

多謝手足們一年成果

多謝各位

有冇人去感謝Pompeo

多謝所有受苦嘅手足

足足一年, 終於攬炒了

任務完成!

幾多人被捕，係血同淚換返黎

攬炒之後 香港將來對中共無價值可能仲多犧牲

多謝所有手足

辛苦晒大家

感謝全體手足

冷靜啲，制裁到狗官先唱歌跳舞

呢個係人都知
咁唔代表要宜家出去俾人拉喎

犧牲性命

宜家俾人拉過將來會更加難受

We did it！

應該係各條戰線既手足都缺一不可

手足 多謝
在天之靈的手足 我們報捷了

之後正式演變做人道災難 相信其他國家會施以援手 隨時有機會海外建國

我淨係想知係唔係100%會取消特別待遇？
因為我都見唔到真係firm， 淨係話Pompeo會對國會提交報告。

呢一年太多假希望，想真係確定港共會收皮先興奮。
成日彈出彈入個人好攰

大家要用多啲twitter呀

因為大家都怕美國制裁唔夠力，先出黎表態姐

幾年前既光復香港時代革命得少數人講
今日叫到5歲細路都識叫
幾年前講緊既要美國制裁香港 今日終於可以實現

我針對嘅係鼓吹叫人出去嘅人

但係有時真係唔係好明點解告得入 標準係邊
好似琴日藏有90cm膠管個位女手足 咁就俾人鋤到坐3個月
明明佢都解釋左 個官都話佢無攻擊嘅目的
痴撚線香港

可能習總撥過輪就無事
政治既野凡人識條鐵咩，有著數啲國家就幾仆街都做得出架啦

其實現實D咁講 我地有革命既決心 就預咗會有犧牲甚至有死傷 出得黎既手足一定計算過風險
曾經睇過一句說話
我寧願你地踩住我條屍上 都唔想我既犧牲白廢

好撚心痛

和你(們)抗爭，我好開心

黎明就快來臨

Push!!!!!

出成績表

感謝每一個手足

令全世界早27年睇清中共果套

瞓唔住就岩啦 睇直播啦

Twitter 直播 美國載人火箭升空

好開心呢一年同大家並肩作戰
但抗爭仍然未完大家繼續努力

好多謝每一位手足，不論今日嗰3百位手足，同埋其他手足

就係驚呢樣。
一陣突然支支又話買幾千億貨，美國佬即刻又推遲啲先傾制唔制裁

所以我想真係100%入波先興奮。

邊有咁快爆

多謝 外國戰線手足

而家咁幾可肯定，美國佬叫英國佬攪BNO平權

唔係今日先開始有送頭
poly已經講緊送頭論

諗起好多死咗嘅人、被捕嘅人
真係喊咗出嚟

而家開心太早，去到最後邊個死都未知

就算經過都可以拉
你係個頭番工番學，落街食飯比人拉左唔通又係送頭？
係極權統治下生活根本已經係送頭，應該移民呀嘛！

要上訴
同埋個事主真係堅持冇野講
而家啲狗亂屈人

當日鼓吹poly守城絕對係錯誤啦 果次損失有幾大係人都知 咁多人衝去救絕對係人性光輝 但係無可否認犧牲得唔抵
仲要有啲泛民kol叫人俾poly入面嘅人嘅名俾藍絲添

多謝喺到嘅每一位手足
有你哋嘅堅持同不屈，先有今日嘅制裁，俾d掌聲自己（真心）
多謝到而家仲未放棄光復香港嘅每一位手足

大家依個只係第一步 仲有之後要重建攬炒後嘅香港 需要用到大家嘅創意

屌你老味好撚開心
多謝手足

下一步就係要脫勾
等班收成撚陷家剷
支那無得借港紙換外滙

而家只係見到少少曙光

雖然咁講好on9, 但係只有我哋贏，死咗或者受緊嘅手足先唔會輸

香港人冇放棄嘅選擇

係香港人連死都唔怕，而換返黎
2020年，end game

下一步，最後一步
光復香港！

今夜香港人改變了歷史

今日咁叫送頭？
食飯時間大濫捕 行過經過全拉

跟本皇軍統治緊香港

真心 香港快手收皮 其他唔講

多謝手足

加油

多謝林鄭CY習習制度內抗爭

多謝所有手足既付出
但依家只係開始
國際戰線繼續要人

希望佢唔係靠嚇

正式證明
攬炒團隊，眾志，陳浩天等人
的智慧與能力。
老飯民應該退位讓賢，
因為美帝都唔聽佢地。

爆左機可以玩二周目架姐

你咁樣講我又諗返起vice呢套戲
一開場笑鳩啲美豚淨係掛住吃喝玩樂返工訓覺
隔離山火就燒到埋身都照打波

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

首先要多謝勇武手足用血汗換返嚟 仲有國際戰線 文宣手足和理非 但我最多謝嘅係習主席 主動申請支爆 我相信有生之年能夠看到

咁網絡都可以正式封鎖啦喎

香港人仲要撐住
重光日子不遠矣

第一階段，最後直路
仲有好長既路

冇資產冇前景亦冇失望冇恐懼，經濟再差失業都冇有怕，反正本身就無業，哈哈哈！國安法令社會穩定，穩定強大嘅政府就會照顧我哋呢啲弱勢社群，一世都無憂無慮嘅2020全面小康生活正式展開，老咗仲有兩蚊車日日開開心心探索香港本地遊，共產主義在香港獲得空前成功，李嘉誠一定要長命二百歲，做到190歲咪又係幫我哋呢班大帝打工，呵呵呵！沒有沒有沒有，通過！急不及待很想玩玩了

落實咗先算爆吧

咁有信心全部唔會入罪？真係一個手足都拉唔到？嚟緊國安法真係實行嘅時候被濫捕嘅人會平安無事？唔好再呃自己
正視係唔係都叫人出去嘅風氣

辛苦咁多位
真係多謝所有手足

多謝大家

走左既手足，我地會贏呀！

我愛你地呀手足

done

手足 多謝

明既 但總要信
呢篇tweet個重點係Pompeo最尾句stand with Hong Kong
個意義大於一切
令人感覺係有心幫而唔係做野
做樣既話得個講字未必有意思
有心幫 到個政策落實左就會知